[反思&集思] 區選之後

關於選舉
眼見至少有兩區鎅票鎅死咗，大家以後要商量點樣針對性影響輿論慎防鎅票。請大家不要再鼓吹棄票，兩害相權取其輕。

區議會係立會前哨戰，呢十個月（預計出年9月），我地要開始叫更多人登記做選民，特別係2020年7月25日選民登記冊發表前年滿18歲呢一班人，一家要登記做選民（2020年的選民新登記限期是5月2日。）

因為失敗乃成功之母，依家建制大敗，中共港共建制就會更積極諗盡辦法去贏立會，所以贏咗區選的我地一樣要諗點贏立法。唔係要迷戀選戰，而係要將我地的聲音擴到最大，所有渠道都不能放過。

關於社區
區議會始終都係社區民生，政治表態完，當選的區議員始終都係要關注社區議題，見到有post話當選的非建制議員要延續建制的民生政綱（蛇齋餅糭），我同意，區議會係立法會的試金石立會前哨戰，要吸納埋呢種人的票源。

黃色區議員要搞多D區內教育，唔知可唔可係自己社區搞一個認可的連儂牆，要等港豬了解時政議題，認清政權真相。

作為公民、選民既大家，之後應該多Ｄ向你的區議員提出你對自己社區的建議，因為特別係政治素人，佢地需要政績（以我果區為例，一睇政績單張，現任民建聯真係贏晒），要一張靚的成績表，等大家都感受到新議員當選社區係有轉變，黃色區議會先會有可持續性。所以大家事無大小都應該向你的區議會反映，一方向等佢有多d政績，一方面都可以監察你的區議員上唔上心。
以前你話民建聯只在意廢老，傾都費事，依家同聲同氣，我地要幫俾多Ｄ意見我地的區議員。

關於心態
請大家不要咁容易下判斷話咩咩冇用，咩咩冇用。６月去到今日，無錯，係好多時會令人失望。所有野都係累積，當初夠話連儂牆冇用，做咗就一定有用，問題只係有幾大作用。利申：區選前一星期，自己印文宣洗樓，你唔知道咁樣會幫手拉幾多票，可能係一票，可能係一百票，又或許令猶豫不決的人更堅定，但如果唔做，就冇呢Ｄ可能。

正如梁天琦講：「相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。我鼓勵你地去做，我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅嘢。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣要繼續做。」

最後，我地不要被區選的勝利衝昏頭腦，要承認呢次勝利有可能疏導部分的民憤。但係希望大家要記住呢五個月的手足呢五個月的政權，大家仍須努力。我地同藍絲分別係，就我地有同理心，有反思能力，我相信大家認同梁天琦，一部分就係因為佢謙卑，係時時刻刻都反思的人。

be water, be humble
光復香港！

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

區選贏左就等於抗爭完？NO!!!!!!

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案 從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已通知警方, 待發不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Letter of No Objection Pending Issuance

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA

區選贏左，法案過左，就代表贏左？
當然唔係

下一步，國際線究竟打d咩？
星期四晩見啦！
星期四晚愛丁堡要人！！

推

要搞大型展覽活動
花車、馬拉松等

推！

由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制